數學高手請進

17dse 數學垃圾想搵私補
我知我數底差，又太遲起步...
但希望整返幾十日可以追返
利申中文數 住奧運個頭

*淨返

數學重要嗎😉

巴打又見到你

得返咁少時間你aim lv幾

500一個鐘我幫你

有興趣留個tg傾啦

500就唔係淨係教數咁簡單

2018一定要得

fatpigkingg

16retake1>3
可幫你保2

DLLM

@ilovebokya
可以試下幫你保2

留名跟進

2年都拎4
利申 retake完都係冇撚用

wchung_27
其實唔等工開

18dse先搵啦，而家黎唔切啦

tg abc4403
我都係住奧運果頭
淨係補過差既學生上4 無補過5星星出黎
利申 : 非高手

EZPZ

Btw 樓主，一個月可以改變好多野。